BBQ好物介紹

美國ESEOE BBQ隔熱手套

拎黎屈喉好似唔錯

執起啲會出煙嘅嘢得唔得

幾多度？

400度或以上

執起燒紅咗嘅炭掉出去都得